警察編碼假設我知道 不見標上警方沒位置透露

警察編碼假設我知道 不見標上警方沒位置透露
為何這麼幼稚 連三歲騙不到
警棍一摳腹背再拉倒 一鑵催淚氣體實在太不夠
連橡膠彈都會有
投放百五粒先夠

唔係好掂

幫手執執佢囉咁

今次撐不落泰泰

沒位置頭露？

新教會

大是大非邊個再講回錯sor9都係驚犬派嘅鬼

改錯sor9